karina 好似真係好能大波

新stage條珠璉吊下吊下 加埋sport bra睇落似有D仔

我入到黎

自己唔識google?

伯母對波仲能大

你老母個名叫karina?

Youtube

咁啫係點呀？

係都要人話先至得嘅

把聲仲好溫柔tim

樓豬J囡真係當反工咁反

失業廢青係咁

@

咩事

DreamCan we just stop the 「why doesn』t anyone talk about...」 when everybody literally appreciates every members of aespa, and we should be happy about it15 hours ago1.6K22

「點解冇人講」英文版

鬼佬都比呢個term煩死

你咩意思

你對唔對得住你個名呀

評cup

對